（突發）又一單校園欺凌事件 受害者的自言

依幾日突然見到一個廣告，見到下面呢個 唐家麟 可以做到所謂KOL/FamJ，果下真係好燥

中學嘅時候參與一次又一次既集體欺凌，點解依啲人無報應，點解往往都係依啲仆街可以活得好好，而被佢或者佢班朋友當課餘玩意既人，就永遠需要活係痛苦之中。

一諗返中學生活，就只係一幕幕比人取笑，作為過街老鼠一樣嘅片段。

佢地作為欺凌者，從來都無考慮過會造成人地咁多年嘅影響，永遠都唔清楚被欺凌嘅，私下想尋死幾多次。

依啲人點解重無有天收，重可以日日收錢影相，食好住好，好似以往所有嘢都唔關佢事唔存在一樣

想知多啲，推！

推，欺凌樓主？

當年有份被欺凌

''被佢或者佢班朋友當課餘玩意既人''形容得好貼切。

佢哋返學就娛樂，我返學就娛賓 DLLM

你學校係未又係遲到／欠交／啡衫，就警察咁款噪狂大鬧，

但對住恰人嗰啲，就話兩句算嗰啲？

我學校都係。

Band 3學校係比較奇怪嘅